家姐話我好鬼死廢

家姐話我完全係條廢物來
書又唔撚讀
話我日日係到呢個明星個個明星
就嚟中四，仲乜鳩都唔理
我想做幼稚園老師，
但佢鬧我中三連suggestion, end, computer呢啲字都唔識，
佢真係好煩，又自私，成日講啲唔啱聽嘅野
好彩我中二已經發現讀書冇用
一早出嚟賣相同二手底底
每個月賺得仲多過佢
而且我大波靚女淫底 唔驚冇人要
佢有咩資格鬧我啊

$400 全包ok?

自貼左先

收皮啦你條死臭雞，又上黎搵客

包啲咩

矮肥西扮大波靚女，連你細佬都想你快d死

好煩呀 成日mon住我 鐘意我咪出聲囉

自信肥西

你係唔係我家姐，你條臭西都鬧得我多
等陣你返嚟實同你開年

死肥西除左上黎搵毒撚狗公flirt你仲識乜因為現實冇人理你而d稱唔上女人既地底泥

包起你做私家雞

冇人想買男人底褲

係啊係啊你最叻啦 成日mon住我一出po就第一時間嚟

第一時間黎屌尻你呀嘛，好過你上黎搵毒撚慰藉

我諗下啦 但可唔可以加$2車馬費

你做雞有咩社會地位可言? 係零呀, 幫男人含撚就係你既生存價值

所以搵夠就唔好做啦, 買股票收息, 咁你就係資產家, 而你家姐只係矇閪, 人生逆轉

我女仔嚟

果個唔係你阿哥咩我以為個樓主係男人

咁緊張我 多謝您啊

扮夠女人未

買邊隻啊 之前跟連登仔買gme輸咗好多啊

你再扮女人我就打到你仆街

我係女仔 唔係女人